有咩爽得過冬天沖凍水涼

暖粒粒 直頭好似捐返入老母個子宮到咁

捐入老豆粒睪丸

香港邊有冬天

冬天放棄左我